（彥霖事件）假設庭上所有嘢都係真嘅，兇手就係個的士佬！！！

假設all real,
的士佬見彥霖溫溫頓頓，就車佢去無cam 嘅地方姦殺，衣服處理好曬，扮九月尾見新聞，攞正牌做埋證人！
咁一切都叫講得通！

當然，我相信庭上大話連篇

又想起林過雲

其實係
通常出黎好多野講果d人就係兇手
中共地下黨名册應該有司機個名